同我一齊食爆啲良心黃店佢 唔好再比冷血藍店生存到

要人罷食藍店，最緊要都係有比藍店更好食嘅選擇，咁先會想堅持住食。
小弟依家拋磚引玉，將食過真心覺得好食嘅黃店介紹比大家。
同我一齊食爆啲良心黃店佢 唔好再比冷血藍店生存到
你可能覺得食下譚仔茶木美心 飲杯starbucks唔係咩咁大件事
但你每去一次撐共藍店食飯，就等於送一次錢比啲白衣人／黑警打我地嘅手足。
將食黃店變成習慣，食過好食嘅，就放上黎分享。
食過但覺得唔好食嘅，都唔使踩，可以直接同返店家講有咩改善空間。不好味但都不割蓆。
第一間 係位於灣仔嘅 麵匠龍風
呢間真係痴線架 個蛋好滑濃 叉燒又正 拉麵更加唔使講 個湯好好飲

第二間係係尖沙咀嘅 龍門冰室

＄40蚊就已經有個3.6特濃牛乳芝士玉子常餐
有麵有玉子燒有多士奶茶 抵到爆
仲要唔係hea煮
個蛋入面肉醬餡好多 真係整得好食果餐
麵就正正常常 無咩特別
但多士烘多啱啱好 又香又脆

第三間係旺角嘅陸陸雞煲 呢個好耐之前冬天食 啲相搵唔返
不過應該好多手足都知 佢14年開始就已經立場鮮明
鋪頭外面有好多我要真普選嘅banner
重點係個雞煲好好食 個湯好濃 辣得好爽

第四間係 元朗嘅 Accro Coffee

呢間氣氛好好，杯朱古力香濃得黎唔會太甜，亦唔會話濃到得朱古力粉啲渣。同埋有書睇！啱曬 kill time

好，我嘅section完咗。到你地貼相，等我地一齊食爆啲良心店佢！！！

仲有黃藍店鋪list

好

721

推

開始戒緊美心集團麵包

推爆呢個

有好食到要戒咩

我想問係咪wtsgap 個app 有晒架？？？

尋日第一次去尖沙咀龍門冰室食飯， 諗住普普通通茶記質素，點知食落有驚喜，好足料！

唯一要彈係廚房出餐好耐，等咗5個字先有得食

推!

仲可以去openrice 留個食評支持下

Yess 仲有地圖

東區間大澳真係黃？

翻工狗收工晏, 翻工條路得美心集團麵包鋪, 東海堂啲包無防腐劑, 我怕食到e282同一大炸添加劑

929 101

推呀 好肚餓

我都係尋日去啊師兄 我明 我本身都以為佢個蛋會係普通啲炒蛋 點知真係有餡 連奶茶都滑 比普通茶記高質好多

其實只要做到消費轉移
將消費移去黃色小店
減低大環境變差對個別小店既影響
長遠黎講
冇左大集團壟斷
租同樓價都會跌左啦

好似大多數黃店都係cafe
好想搵啲中菜 屋企長輩要食中菜

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

係福建返工
大快活已經係飯堂
今日就食別天神

唔好唔就得仲有villa villa，老闆之前有送寶礦力，d野又好食

*唔好唔記得

食飽飯 係為咗發更多嘅夢
試養成用活動文宣圖/文字代替「推」嘅好習慣

慘 深夜又真係難搵黃店 加油啊

啱啊 又可以比啲店鋪知道 撐我地生意會仲好 就會吸引更多店主敢表態

空碗係好食嘅最佳證據 villa villa 有咩推薦

尖沙咀JUSTer

唔洗二百蚊有龍蝦、兩隻大蝦加意粉
龍蝦同蝦都勁新鮮 啲肉質都好好
意粉勁入味 抵到爛
(張相影得柒左少少）

推呀 依家眼見咁多大集團都係藍真係好絕望
所以我地要食到黃色小店變大集團！

大家一定要認真啲罷食呀！

拉麵唔係叫風龍咩

thx bro

好多台式飲品店都係黃嫁
而且都好高質
唔好再飲喜茶同老虎堂啦
推薦賞茶、茶理史、九份茶舍等...
真係太多都高質
今個月為左支持小店飲左好多

黃店openrice

唔好再食藍舖

其中我去過仲有一間,
見到有兩個妹妹著黑衫, backpack有面罩, 果日下午係會有示威活動 而佢地都明顯會去夢遊

佢地叫左野食之後 我望一望 D飯送多撚到個碟都裝唔曬咁濟
個老闆娘同佢地講, 要食飽先有氣力, 加油
佢地埋單, 老闆娘仲話落錯單, 又唔記得佢地食乜, 收返佢地兩個人夾埋40蚊算 仲送左4支水比佢地
見到真係幾感動, 但我又真係唔想開名讚揚老闆娘
好驚阻到佢搵食
香港人加油

黃絲呀拿
食撚到你地加班做唔停

直接google map

尋日特登排麵家山下食完覺得真係好mama....

譚仔唔食得咩?

啊！差啲唔記得咗
油麻地 皇茶Royaltea
有次發夢佢送水比口喝嘅人 又比人入去休息換衫
買咗杯野飲 幾好味 但飲咗一半都無就要趕住搭車走 掉咗

佢IG嘅相黎

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

文宣tg

連登洗地推po組

其實點先算係黃色？

賞茶真係好正無糖冬瓜仙草

呢間個奶蓋超～好～味～

今日先幫襯完紅磡間茶。原點
本身唔飲珍珠奶茶，因為太肥。呢排因爲佢地飲多左好多

利申：張相上星期影 今日冇影

個湯無味精先可以空碗
Villa villa 既意粉都幾正，仲有鹹蛋黃薯條
不過lunch好好生意，最好book定位

支持

用金錢懲罰佢哋
我要佢哋數錢數到OT

可唔可以搵人講下南記同譚仔咩事？

好吸引 等遲啲有返啲閒錢一定要去食 依家太窮

十卜十卜

以為佢右寫去左

觀塘有bug 鰹烏冬 黃又有藍又有佢

好warm😭😭 咁唯有私底下叫啲friend去食啦

真心正 我唔係太中意龍蝦都覺得好食

推推推

Push

LM

前日本身諗住去買九份茶舍，去到太子竟然聽到有舖頭播問誰未發聲加do u hear the people sing

唯有買多份炸蛋支持下……實好肥
btw間嘢叫炸老闆，食左個大蒜香腸炸蛋，啲蒜味第二朝都喺到

其實我都想知 同問同問

未到深夜, 不過街邊屋村餅鋪爽部份會關左門

試下同佢地講 可能佢地都唔知個問題係邊呢

大愛桂花烏龍
之前已經成日幫襯 依家知道佢係黃飲得仲多

銅鑼灣
為食龍

土瓜灣
茶·原點

深水埗甜一刻帶埋塘水去警署附近請人食都無上

其實我想問好耐 乜東喜茶係黃架咩

lm

之前去咗係尖沙咀嘅Cat Garden
小店但係啲貓貓都好得意，有十隻呀呀呀呀呀呀

價錢大概一日$88加飲品
重點係冇限時，可以坐到老闆趕你走
最近壓力大嘅貓奴可以去坐下，真係幾舒服

我都覺得麻麻
但係拉麵post都幾多人推（講緊6月前既事）
可能個種拉麵唔岩我口味

食哂佢d野

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push

麵匠風龍lunch排到痴線

龍門冰室啲吉烈豬扒好好食呀

西環愛家眼鏡個老細定唔知staff
總之就高高瘦瘦有d似地鼠樣嘅
好有耐性 配過兩副都唔錯

之後想配con但隻眼閪
試帶果陣除唔返落嚟
佢兩下就幫我除左
仲話我應該唔岩帶con
無夾硬sell我

有需要真係可以搵呢間

建議黃色餐廳推行下代用餐等我地比錢請手足們食飯

解釋呢？
無端端一間元朗薩莉亞又藍

有侍應仔屌示威者就藍店？
佢地no stake架

家籐屋打邊爐不輸吉野家

好多食開既都係藍店

好似好撚好食
咩位？

點解九龍灣個鰹烏冬兩邊都有

今日去幫襯王孖記

呢到糯米糍$30 兩個 勁大個呀屌
仲有個再大個d 嘅$18 個

依家芒果唔當做 佢地用桃
一個糯米糍入面係半個桃
雖然個桃唔係超甜，但咁大個啖啖肉
一d 都唔漏 好fresh 超正
真係搵唔到第二度咁真材實料咁抵屌

其實食得 之前buybyeday 好似澄清過無證據顯示佢地係藍店 但唔知點解無啦啦上榜

想問個app叫咩名？

食黃店，係我洗錢最開心既時間

其實佢個map有解釋既
如果你睇完覺得唔合理你可以自行決定
我都同意張list好多錯
入去睇返原因再自己分析啦

肚餓了

whatsgap
唔同架？

咪撚食元氣千兩飲Starbucks
再咪食麥當勞吉野家
唔食依幾間根本好基本

呢個睇到都流口水

wtsgap淨係show藍店

痴線用桃好吸引呀

其實好多黃店都好好食等住我地支持架

推呀
721
831

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

同意 其實好多連鎖既都唔好食
好多時都係為方便 得個快字
係時候發掘下啲美食啦

中立撚黎

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

深水埗甜一刻

添福

北角活一鮮

屯門漢堡博士

黃店太多，懲罰唔哂

地圖可以點save 要手動？？？

太子，以前渣哥個舖位嘅隔離，都幾好食隻蛋有流心但跟餐個養生茶原來係參茶就唔特別喜歡

呢度有寫

天水圍手足要幫襯四川涼拌，以前諗住佢呢啲實好藍好黑，點知出咁多po

正啊

雖然價格頗貴
但物有所值 食完會情不自禁飲哂啲湯
不過佢標榜純豚骨 我飲完都唔覺鹹
如果唔係咁貴 作為cc ashole仔想每日都食

我見深水涉囍記依然好多人

幫補圖

依家就去買

尖沙咀有無良心黃店？

Psuh!!!

有無ios apps？

長期置飲食台頂

屯門西麵 本身都係諗住支持下黃店先食 點知d意粉咁正

咁大快活呢 我日日食到停唔到

已經開始只食黃絲

煲底巴識嘢，Accro Coffee仲要係全球Top 50

accro原來係黃 好鍾意佢哋啲cake

但你用左不推文wo

東喜茶係黃要再fc(店員黃但係總公司呢？
同埋佢係抄人起家嘅，我唔buy

我已經每個星期支持緊

其實譚仔做左啲咩 純粹好奇

上水潮興旺會係黃咩？

食爆黃店，餓死藍店

g持

你嘅錢=選票，揀黄店，慢慢形成抗爭者嘅經濟體

呢種都係抗爭的一種
幫襯同路人、黃色商店
建立一個以香港人為本的消費社會

係呀, 有時公開人地, 可能人地真係未必想
所以暗暗地多D去食佢就好

條link有冇得save?
我開google map copy 落去ok
用完閂咗google map再開就冇咗

利申：電信白痴

神

網址:
地址: 元朗教育路103號鴻運樓2號地舖
電話: 34643716
=====================
憑恒生信用卡於喜來登酒店、萬麗海景酒店及康得思酒店可享低至5折！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

火石牛排
味道無乜好挑剔
沙律任加
個湯任飲（大大舊牛肉足料煲）
飯任食仲可以落飯掃
有一次性圍裙比著得四正既手足戴
唯一我覺得要改善係抽風
個場有少少油煙味

電話白痴

巴打你整嘅？我覺得有個web/app會更加方便search到，有冇興趣合作？

我白痴到save落備忘
要用就入去撳link

我唔識答幫你推

中上環有咩係黃

Accro啲咖啡好好飲
我無記錯係攞過乜柒柒世界性既獎
全香港排名入top 10無難道

黃藍地圖， 睇住黎揀呀

黃藍商戶名單(18/9更新版)

推撚到佢比人食破產

留名
其實好多黃店質素都好高

唔係啊 我都係係連登post見到save咗 但搵唔返個post啊sor

南記印象中無表態
譚仔就話係阿姐藍
咁中年廢老多藍唔意外

連鎖店個人既話主要睇公司/總代理態度係點
公然撐警撐林奠，對員工白色恐怖當然係不共戴天，罷買罷食啦！(例如美心國泰)
中資都盡量唔好
無出聲都可以繼續幫襯住先，唔迫人表態
加盟既，公司無表態就睇個別鋪頭，公司係共就無辦法，加盟係黃都要抵制
小店老細/大部分員工藍，梗係抵制啦仲問？

員工藍既話大公司控制唔到，我個人唔會因為一兩個員工藍罷買罷食嘅咁又

Accro Coffee 店主係世界冠軍

我上面幫你覆左

黃藍商戶名單(18/9更新版)

同問 我都唔識加 次次都手動search

想問點解明明有啲係連鎖既舖頭 (eg 老虎堂) 係藍 但係係某啲區既分店又澄清左唔係藍 咁應該幫襯定罷

淨係幫襯某啲分店對總公司嚟講好似做唔起效果 錢又照賺 講錯勿屌

岩岩食完蕃茄師兄 個湯真係一流 深水埗

Bookmarked

用錢懲罰佢哋

Hahaa 跟你

總公司藍既話全線罷
就算加盟店幾慘都好，佢既加盟費/拆佣/同總公司買料都係幫總公司賺緊錢

好似有啲係睇員工/加盟
我既做法係幫襯啲明顯黃同罷啲明顯藍既
其實已經好有用

我返pt間樓上cafe都好慘 黃到仆街但生意因為6-9月事件差到要求個業主減租
最後個業主竟然話減2000蚊 真係多撚謝

雖然啲野好難食

係啲垃圾藍鋪淨係識開邊爐燒肉雞煲姐
佢地撚識整野食咩

上水潮興旺，好撚懷疑囉

我唔太受得咖啡因判斷唔到 不過一間cafe連朱古力都有心整 咁就通常高質嘅
廢j表示連龍門杯奶茶都係飲咗兩啖就要停

加埋Burgerman 去黃色 唔該

元朗麵屋隱
勤記
水門海南雞

已經晚晚食緊
大家可唔可以努力啲

其實啲list唔使列藍店,直接淨係promo啲黃店就得.

P

仙桃居大件夾抵食 又幫襯佢地買外賣了 屯門人快啲去食

唇茶喺旺中同尖沙咀都有店舖
佢哋係用桃膠同埋每日都煲新嘅茶底

鰹烏冬黃藍都有？

本身完全冇飲開呢d嘢但呢兩個月keep住一個禮拜一次唇茶同nuttea
台式嗰d就不了 好憎珍珠

沙田柚有冇推介

算啦當支持下佢
但係未食過彩拉麵
其實應該去食彩好過....

等我介紹下大埔既八鯨料理 多次撐罷工

三文魚腩好好食d壽司水準都ok 價錢公道
主食炒飯/烏冬好抵食 份量好多
不過要早d去 因為好多人排

唇茶我都有飲
台式都可以冇珍珠既
不過唇茶有桃膠係加分

pish

留名

今日先食完中環三一餃子，不過冇影相
雖然係小店，但啖湯真係好好飲
仲有啲人好nice

你近邊度？
可以睇返#2 張list先

仲有網站版可以check

唇茶荔枝紅

［929］[點解無人講]新疆集中營，明日香港

飲開B1
唔記得叫咩名

我食加藤屋都係咁 唔覺好食 但佢立場咁鮮明 都係想佢多啲生意

iphone嘅話可以用safari開條link
之後下面個share掣 再揀加至主畫面
之後會好似個app咁擺喺主畫面到

食A1啦

H

可以！

831

同我一齊食爆啲良心黃店佢 唔好再比冷血藍店生存到

將軍澳撚可以幫襯
Hungry Korea
晚餐石鍋飯都係49元
（將軍澳大遊行有派水及小食支持大家）

已經無食藍店好耐
中立無出聲都話還可以食
美心果d仲食

別天神，東京食堂，一起果醬，龍門冰室
（仲有好多）

龍門好似牛頭角同觀塘都有

屯門 置樂個頭

聚福樓 (同秋香同一個老細)
雖然叫聚福樓但係食西餐嘅
環境靚 有咖啡調酒本地啤飲

D 野食都ok 架 不過我唔係成日影野食相
利申食過幾次 做埋vip 了

欣賞樓主態度：唔好食都唔好屌 不割蓆 同返店家反映就可

直接bookmark google map 啦，行到邊食到邊，一定唔可以食藍店，其實黃店都好多選擇，食過好多間都好高質

推
被捕人仕關注組

學生哥唔使客氣 即管去食爆佢
營業額呢家野 哥哥姐姐們會幫手比錢

Agger
吉野家就算好食
會食到背脊骨落
都係幫襯加藤屋好

tea dragon好飲呀屌

順便推
而家7點幾一齊去thegulu幫美心集團撳飛啦

銅鑼灣希雲街都唔錯

Peek-a-poke: 貼哂今次運動啲相出黎 仲有postcard拎

No boundary : 之前好多人都有講 ig 都有好多相

要大大力用錢罰哂啲黃店

推
希望大家出街食飯/買嘢都留意多啲，唔一定要淨係幫襯良心鋪頭，但係冇良心冇人性嘅就一定要避開啦

真心正
一個星期7日飲足8次

一起吃罷

極有用

星星咗之後點係手機google map開返出嚟睇?

樓豬好野

好好彩食過幾間黃店, 都覺得幾好食
飲過幾間黃既coffee shop, 又真係幾好飲 (除左有一間係麻麻地)

想問華御結係藍定係黃？

食開加藤

Peek-A-Poke
係銅鑼灣，聖保祿隔離
大份足料，用eatigo book定位仲有折

係咪ssp呀?

如果可以攪到幾間藍絲小店執 會有少少成功感

推推

我係bookmark左safari用果時開出黎

食到黃店無野食賣

飯我地日日都要食

最容易做到嘅運動

有無個app 定地圖可以分藍店方便抵制？
我覺得呢啲行動好重要
係間接投票，間接民意反映

好想食

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

有個黃藍店既google map
跟住佢黎飲左幾間黃既coffee shop之後, 真係唔會再飲starfucks
小店既coffee好飲好多

請加荃灣黃店 小廚美食
荃灣group呢排好多人已經去幫襯佢
仲要經常比附近藍店單單打打

Mos burger 係黃？

本人極度樂意罷食藍店

尖沙咀十和田都係深藍

好想食

淨係酒樓都清一色全藍

有間叫嘉寶既, 食burger的
又平又好食, 正呀

灣仔 新景園咖哩小廚

大大力推!!!!

食飯時間push

不如直接用集團名區啦 佢地旗下有好多種類型嘅食店
好似茶木 太興 敏華冰廳都係同個老細

呢啲老闆娘真係垃撚圾
唯有去多幾次逼佢記住啲客食左乜

有冇放提推薦
天日去
觀塘區
唔想去極尚

知唔知咖啡好唔好飲

今日食完 第二次食
中午真心超多人
十一點幾去到點知d貨未送到
無乜野揀
不過常餐好足料 份量比其他餐廳多

黃啦 大J 條片有講

Accro 最出名係佢杯虹吸咖啡

推！

譚仔三哥 加藤屋係咪同一個老細？

點解東喜茶係黃店？

大推

Sor 係「渴」手殘又打錯字

頂，又推咗Accro 出黎
佢入面成日都full
大家可以快閃叫杯take away 教訓佢

美心真係狗包
識食一定係食A1/山埼

山崎藍到仆街喎

我有冇睇錯..
觀塘鰹烏冬兩邊都有？

點解觀塘既鰹烏冬又黃又藍既？

係咩
真係唔知
不過我都係食開A1

新時代消費地圖

唔講唔知澳牛係黃
公和就算了，食咗佢二十幾年豆腐都係咁話
重新裝修後越黎越渣

只幫襯黃店

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

就算唔刻意去睇佢咩立場都會感受到
藍店普遍都冇良心，經營不善，整出黎既野通常難食

大家食窮佢地啦！！plz
自從冇食藍shit 店 人都健康左

堅韓牛係蕭若元開都入黃店？

黃藍商户list

食緊黃店

可唔可以加下元朗雞地間大阪日本料理落黃店，佢921個日比好多人入去跟住落閘

支持
而家搵食都會睇下有無黃店係附近先

留名 高質post

想去買包關左
經過加藤屋, 好多人

Halfway Coffee都好正 啲staff又nice

啲圖區區有山崎份
A1就唔知，好似係大家樂集團合營
貴咗啲不過係幾好食

一定要多啲叫身邊嘅人懲罰佢

唔好食山崎啦深藍

個甜品都係同一間店？

Starbucks 金星會員已罷飲2個月
試飲佐敦小店 Cafe Revol 個 americano勁好飲
下次試埋野食先

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
01.

02.

03.

04. 藍絲醫生表

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

冇睇晒個list
我一向都食開A1

a1係日資 老闆都日本人
同大家樂應該冇關係wo

要有
起碼無明顯黃嗰陣都知道邊啲係藍
揀啲無表態嘅嚟食

得，跨區都去食

確保自己去到邊區都搵到野食

推撚爆

多謝資料!

推 一齊罷食

教下我地點將個map merge落google map啊

有冇巴打整到個app? Similar to opxxrice

推喔 食好d 支持小店 支持自己身體

A1好似係黃

啱呀 改變我地思想 幫同路人。杯葛藍絲

觀塘兩邊都有鰹烏冬？

希望手足可以keep住update

留名待食

啱 我都係近排先發現原來香港有咁多好食既餐廳

垃圾食店
已mark底準備清算
準備收銀收到傻啦

譚仔都關事

係旺角去別天神食碗拉麵
再買杯花果山果茶返屋企慢慢飲

元朗勤記 好撚好食

去七仔/ok買好過啦

美心深紅

葵涌仲有 卷之屋 係藍！！！！！

睇黎係了，不過A1啲包真心好食
有無推薦邊隻包最正

Pis

有次我特登去黄色嘅到食，結果佢竟然播tvb

屌，唔撚再食

source?

銅鑼灣/荃灣木衛二，茶味濃

屯門加籐屋，d野食正正常常，樓面阿姐好好人

Ching 識貨

可以用埋呢個google map，都幾多資料

食飯呢啲咁簡單嘅野唔係做唔到呀？

Mark底先
平時自己沖開茶飲 今日買左杯芝屎奶蓋烏龍 茶底幾好

無知一問
點解要抵制譚仔???
答到我就得 我只係想知道原因
因為其他我都知原因 得譚仔唔知... 唔好屌小弟

多謝你，一定花咗唔少時間分類

我知道佢係藍之後忍撚咗口好耐...
佢個炙燒芝士三文魚手卷真係係好撚好食..
不過我唔撚會再食

同問啊 我都唔太清楚原因

有冇list 等我唔好誤入藍店

琴日啱啱食完麵匠龍風
個餃子都好正

我係葵芳有一百個fd, 會叫曬全部人罷食

元朗危險地區唔好咁揚啦

最驚有d鋪頭心入面係藍但為左生意變黃

全面抵制藍店！！！

荃灣牛欄個老細唔係藍架，我成日去食，佢雖然一直都無公開表態，但佢成日暗屌黑警
雖然唔知係咪黃，但點睇都唔係藍

之前紅橋同泰國佬好似就係咁 俾人圍屌之後道歉 扮到黃咁 詳細見大埔group
但大廣撈一番就一定係俾人屌到開花 仲要經區議員之口道歉跪底

唔洗再咁痛苦諗食咩, 正呀喂

甜品係好多人都有講嘅九份茶舍
著黑色衫去或者同老闆講香港人加油會減5蚊，真係好鬼串一齊去食窮老闆啦

X

葵廣味之樂個老闆係黃底噃

食到黃店冇曬貨

香港人 年輕人上前線幫你擋 幫你衝
你都唔可以花兩分鐘 去選擇？

食緊加藤屋
（太和）

唔係我整 多謝嘅話要去返

啱啱有巴打幫我搵返原po

見ig有間芝士手卷係黃嘅
不過呢度冇寫到

乜原來薩莉亞係藍底？ 定淨係元朗天水圍分店係？

擺食都做唔到 講咩和理非呀屌

有用！！

太興係咩事藍？

下午茶打極電話叫外賣自取都唔通
但去到龍門冰室又唔見爆場
你地到底有無去食架

差不多10年前買過空氣包已經冇再幫襯，公司附近7仔都冇間，餓到仆街

Ok 呀 利申唔係好識品啡

咁多謝你幫佢share 啦

九份茶舍

有時真係趕唔切唯有買公司附近間美心, 次次買6.5核桃包最平又實心

活一鮮係西環都有一間！！

紅磡夜晚爆到冚家產 利申排隊排第10個

Agger
好抄唔抄 抄支那嘢
真係不了

紅酒三文魚好好食！

講講龍門冰室 尋日我係尖沙咀去支持佢... 份量絕對可以味道我都唔理 我催眠自己全部都係營養接受晒。但係佢啲菜我真係見到啲蟲唔該都

今日食加藤仔

乂埔友表示想食 但間間都好撚遠

陸陸雞煲

大

一杯手沖咖啡先48
平時飲d連鎖垃圾都咁上下
但間舖黃左之後星期六日full到要等位

間野日日好full

啲菜有蟲即係冇農藥
利申只要係黃 煮屎比我都食

華御結黃定藍？

推啊

Peek A Poke無得輸一定要幫襯！

葵廣好多間芝士手卷

要戒傷心酸辣粉了

長沙灣富華廣場19號鋪
甜記餃子

芝士粟米雞肉餃（好似係雞肉）同韮菜豬肉餃

芝士粟米餃 皮薄同煎得好脆 係比較油咗少少
我個人覺得好好食
韮菜豬肉餃 皮比粟米餃厚啲 有咬口啲
我嫌佢韮菜味唔夠濃
咬落多汁同脆口
最緊要全部即叫即整 熱辣辣

無表態

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
930 全港三罷
1001 民陣遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
取消功能組別，落實雙普選。

強帖必推
整合巴絲好有心機!!!

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
01a.
01b.

02.

03a.
03b.

04. 藍絲醫生表

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

721
811
831

929

嘩屌,好想而家出去食

觀塘幅圖點解鰹烏冬又藍又黃

樓主你講得好吸引
想試元朗間coffee shop
另外有冇咩燒肉係黃既？ 或者至少唔係藍底

罷食罷買藍紅底店鋪
這條長期抗爭戰線
請各位手足繼續堅持下去

香港人有好多好多嘢可以做到
一齊將食黃店變成習慣

我地開左個良心美食foodie ig
會整合大家去唔同既黃店食過既美食再post上ig 吸引更多人去食！！！ 唔好再幫襯藍店喇

如果你去左支持良心餐廳 麻煩影d美食相 同埋打少少食評 最好加埋佢點解係良心餐廳(e.g. 有罷市) dm/tg比我地
我地會將佢地po上ig等大家可以一齊去懲罰佢地提早收鋪

投稿熱線：TG @goodwest_standwithhk

做多少少,行多兩步去搵黃店啦
而家做多少少,慢慢黃店就會越黎越多

賞茶杯茶好夠茶味好香，lunch set唔貴又都幾好食，唯一缺點係有少少慢
新蒲崗有間地道館車仔麵，門口收銀機寫左香港人加油，不過味道一般般，但都會考慮再食既

更新下個List
陳根記肯定係藍
個老細叫黑警拉學生!!

就算幫襯唔到黃店
但起碼都要擺食藍店啦

咁龍津小食係黃定藍

樓主講個啲食過哂，全部可以翻食

可惜始終開過名既黃店唔多
大家集中幫襯死那一堆
其他黃既都係慘淡收場
要大幅擴大個名單先掂

結婚週年
求推介高級西餐/日本餐廳
睇咗個list好耐都搵唔到

地返咁多張list...發現全部藍黃平時都無食開

屌呀
不過佢換咗位之後係難食咗
葵廣有冇手卷黃店

唔喺葵廣
不過我嗰區得一兩間黃嘅

請善用黃業 Telegram @ybshopbot

點解屯門黃藍都有龍門冰室？

佐敦牛屋餐廳 $88 已經有扒鋸
個酥皮湯好值得一試
牛油餐包仲幫客人切好同埋預先搽好牛油整得好靚仔 不過太餓唔記得影

屌，比男朋友呃撚左話香港仔龍門係黃，上星期食左

👍🏾post ！推！

個甜品係九份？

支持黃店

運動被期記得有post話過陳根記藍

大佬罷食姐，抗爭方式嘅「最低消費」啦
又唔係推你上前線，唔係咁難掛？

依個都正

食啊！

呢個？我係95後，一間餐廳老闆 2？

裝修唔算高檔
但好外國feel 大大份既lobster and grill meat

利申：未食過

某次係九龍開google map 跟住某巴打整嘅地圖去搵 間間都排撚哂隊 又餓撚到仆街 行左成粒鐘先搵到間

真龍門係無呢兩間分店
係fucking幫抄架 唔好去錯

係新嘢，愛玉水果雙演，水蜜桃演同士多啤梨演
幾特別，但個人覺得都係芋圓好食啲，佢依個酸酸甜甜咁唔知點解同煙韌質感唔係好夾，可能我食慣左芋圓
但啲愛玉好好食，有淡淡嘅橙味

係光輝圍都有分店
一樣咁正

求店名
睇咗post 1提示
just'xx?

間龍風喺遊行嗰陣直頭喺門口開部大風扇幫手降溫

嘢食好味啊Lunch $88連咖啡

小心
龍門冰室之前比福建佬水撚左
搞到依家市面上有兩個集團既龍門冰室

一間係幫義士既 有5間分店

另一間係仆街福建佬既 有2間分店

自己上facebook到check下邊間打邊間
唔好去錯

accro coffee平日都多人到仆街

港人治港 剷除共黨

大家 唔好懶 check 下間舖 先食
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

推爆！

以我所知要寫PROGRAM用GOOGLE API (好似係)
係咪打算COMBINE幾個唔同來源??

A1唔係都要罷咩？

有發表過立場（出post/罷工/有支援過小朋友）
我覺得已經係

推呀

之前又話每個月重點幾間
黎緊十月係邊幾間？

真心 個邊爐好好食
不過牛肉咖哩飯嘛嘛

推爆

要推

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

唔比d藍店借機發國難財

某日發夢同手足去食 播國歌 成間鋪啲手足一齊唱

香港人罷工罷課唔敢 起碼都要罷藍店啦！！
唔好以為冇用！ 富臨都盈警！美心都要同老細割蓆！2百萬人罷 有咩做唔到？？

希望個消費地圖可以update多D鋪頭 返工四圍去
但係好多時都冇就腳既黃色鋪頭可以去幫襯

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

其實點解成日都要屈譚仔
迫哂d on9去左中資餐廳

Ifc 有邊間黃

香港人經過今次運動
要養成罷食藍紅仆街商店
盡力幫襯同路人黃色店舖

上前唔係個個得
但做文宣（攬炒團隊or各區連儂牆手足）
用投訴方式去玩謝對家（好似復仇閪巴咁）
又可以罷買罷食藍紅商家
捐款俾星火or612都得

總之全方位抗爭

光復香港！時代革命

屌呢個post睇到肚餓

推佢老母

大力推呢條google map link方便大家用！

一樣？

銅鑼灣Coffever

小店，ig成日po野，銅鑼灣遊行嗰陣又會開放俾人上去休息
野食好食咖啡好飲仲要唔貴勁多肉，係滿滿的protein

上次遊行之前上去食野同老闆傾開，佢地因爲立場問題仲俾攪搞到要休息一個星期裝修

同埋Barista個樣有啲似岑子杰

有冇各區最新藍店 list, 廢事入錯舖

剛剛Google

食窮佢

灣仔 Ovo cafe 係藍

city仔咪撚食品香啊

西營盤 天樂餐廳Amy’s Kitchen 係藍
Please add

lck 同csw 中間
四喜對面
可以一次過幫襯加藤屋四喜王孖記
呢間王孖記啱啱中秋夾埋捐咗六皮比612 同星火

「置頂」 停止跳閘

仲可以上fb嘅香港人的飲食購物天地

今日食左excel入面間入麵同飲九份茶舍

咁多版本嘅 我用終極整合嗰個version多

黃藍商戶地圖 (持續更新中):

報料form:

Map先係最updated版
黃藍商戶地圖 (持續更新中):

報料form:

推
黃藍商戶地圖 (持續更新中):

報料form:

地圖入面會有description解釋點解係黃/藍, 黃嘅多數係官方facebook有表過態

咪撚玩啦清

跟地圖, 最update

之前又話有個手機版, 但都唔見有推出, 真係唔想食錯藍店, 食錯會生癌架

點先可以加入google map入面

老闆深藍, 落order賣唔晒都唔準比小朋友食

唔該 好彩我一次都未食過

推爆佢，打長久戰

飲品轉地瓜演都得

真係有瓜嫁

點樣喺手機開黃藍商戶地圖?
先㩒咗條link :

跟住開Google Map app -> 左上角三橫icon -> 您的位置 / Your Place -> 地圖 / Your Map -> 開Map

大量cafe

PUSH!@!!

姐姐同妹妹就算黃都好
老闆落order一滴水都唔比小明友

同我一齊食爆啲良心黃店佢 唔好再比冷血藍店生存到

FB谷

地圖先係最update呀
點樣喺手機開黃藍商戶地圖?
先㩒咗條link :

跟住開Google Map app -> 左上角三橫icon -> 您的位置 / Your Place -> 地圖 / Your Map -> 開Map

好貼珍藏

地圖有解釋, 不過自己判斷幫唔幫襯啦

屯門置樂有黃店生意就黎頂唔順
今日食完聽到d樓面講每日生意額都拎唔到target
有冇手足幫下手
佢兩間鋪921救過成百位手足 比狗包圍果陣開門比佢地入去換衫 仲請手足食野飲野
唔想白白望到兩間深黃鋪頭就咁執咗

有冇鴨脷洲撚可以話我知有咩食得

本身去開果間東海堂有個靚女店員都認得自己，而家都忍痛唔去了

仲有好多未加上去繼續努力

睇住嚟食

Accro cafe真心正

tst龍門前幾日去多人到做唔切

邊間？佢肯講一定晚晚爆

點解太子麵留香寫黃，但地圖係藍？

秋香 聚福樓

Lm

大家唔好唔記得唯一一間高調表態既逸東酒店

成間酒店都好靚 泳池好岩帶囡囡去打卡

個dinner buffet仲要勁多野食 如果要食自助餐就幫襯佢

深水埗 素年 YEARS
素吉列豬扒意大利飯 用omnipork
環境好 又健康

我都係 等好耐就真既

聚福樓好食

18區每區成立自己既經濟圈

我今日食秋香 一片冷清

Ching幫佢開個post叫d人去懲罰下佢啦

推呢個post算啦
廢事阻到行動post

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

搞到我都想買黎食最衰今日係附近都睇唔到

求下你地係lee到分享完 都去下openrice寫食評呀
雖然openrice一向垃圾 但總有人會睇
而家對家有D pk係到作假食評唱衰良心黃店好似lee間舖頭就係因為921幫左手足俾人影到 所以有兩個假食評屈佢地

希望大家除左去幫襯良心舖頭之外 都可以再行多步啦

推唔郁都推

仆你個街 荃灣和食快餐竟然係藍....

唔推點得

up

好肚餓呀...

大埔廣告時間：
廣記菜乾粥+蘿蔔糕無撚敵
可惜我無影過相

Villa villa好食

Ssp 甜一刻
Ssp添幅
Ssp三肥
九龍城lazy creature 好肚餓呀

只食加藤屋
吉野家不了

擺上香港人的飲食購物天地

我驚佢唔夠stock

點解東區兩邊都有間叫「三葉屋」？

Pish

撐香港人嘅
香港人就要撐返佢
相反嘅, 鍾意奶共嘅 返大陸開啦

ching 油麻地有間 茶茶台式料理 個老闆仲親自去接細路 以前打機啲group度識 唔知可唔可以幫手加埋上去宣傳吓

懲罰到佢冇貨賣

推爆佢！

好post

呢間都推 係深水埗 食漢堡
雞扒堡先廿蚊 又大份又多汁仲即叫即整
又平又正！

P.s. 因為鮮明立場受到打壓 仲令到佢既FB page都被删除

大家去like 1 like翻人地個page啦。

呢排日日都圍太子狗屋
睇到附近d鋪頭都好唔掂 執左好多間
聽其中一間黃店老闆(之前見佢遮cctv保護義士 又提供d物資)講，成個月都嚴重赤字，倒蝕埋之前賺個d，應該都就執...

Where

929 香港海岸賽艇錦標賽

可以順便去撐划艇

good post lm

A1一定係食麻糬波波

強貼劉明

明白，多謝答覆，一定約朋友用銀彈懲罰它

皇茶大陸嘢嚟喎

721 811 831 新屋嶺

麵匠龍風個蝦湯好濃香

大埔有冇邊間好食?
平日食住家飯勁少出街食

藍嘅一間都唔撚買

黃嘅就同我買撚爆佢，買到佢發達！

我哋最強嘅能力未必係罷買，而係爆買！
買到所有黃鋪發達！

元朗Accro coffee 好耐無去

大埔人推八鯨，佢一開業我已經幫襯到依家

一星期一次

推爆佢

Accro coffee係好高質，拉花功力高，價錢平民
環境仲要好好，一坐可以坐好耐，不時仲有猫猫走入嚟
利申：而家新鋪位，由未搬鋪已經支持緊

之前有個網係可以自己入落去報料報藍定黃
有無巴絲有留底, 搵唔返 THX

唔同架

lmlmlmlmlm

不了 A1都係美心

當我地係咩，以為減5蚊就任佢魚肉，我死都唔著黑衫，最憎講加油

開頭係難啲，不過食落就慣
Btw，暫時仲未幫襯過黃店，去開啲地方都冇咩黃店
罷食藍店就多

樓豬第一間
個湯底正過D拉麵

大家堅持

2間野黎架

龍門食過 唔差

入左google map app 之後:
1. gum 左上角果三條bar icon
2. gum “your places” (第一個)
3. Look去最右有 “map”

所以我哋呢個舉動好重要

試過紫薯都唔錯
無特別加糖 食返陣薯味
蕃薯蓉帶點粗粒 有口感

好👍推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

馬鞍山老爹成日食
但聽聞好似係藍

所謂嘅黃店入邊有好多翻版嘢，似係扮黃呃生意

留明

支持良心黃店
好詳細的名單 支持樓主

慢工出細貨
值得既
重點係食左唔會背脊骨落

呢間坐巴士真係好方便, 楓樹街落車過對面就到, 反而坐黨鐵出左站要行一輪先到

612 721 811 831 新屋嶺

正啊 啲圖即管攞去用 加油

我唔係整list嘅人啊 只係幫手share等多啲人知

原PO:
俾料 FORM:

啱啱仲有位巴打整咗個IG
美食IG:
俾料：TG @goodwest_standwithhk

整合list原PO:

俾料 FORM:

鴻福堂是藍？

推返上去

睇到好餓

9月18號更新版

譚仔呢個要大家一齊去查清
我抵制佢係因為佢俾丸龜收購咗
而丸龜旗下嘅Nichigyu之前唔俾發過夢嘅人入去食野 有巴打打電話去問 但nichigyu就話無特登唔俾etc
相關po:
同埋Nichigyu Facebook page依家係得返藍絲支持佢地嘅言論 但我記得之前係有人留言質疑佢呢件事
不過我無cap圖
員工嘅行為 公司需唔需要負責就各位先行判斷
呢件事唔算完全fact check咗 因為Nichigyu都無發過聲明澄清 而當時佢地無拍片無證據 都無得100%話Nichigyu一定有唔俾發夢者入去
所以呢 如果有人知道更多 可以講出黎 比我地重新檢視一次 再自行決定仲幫唔幫襯

其實唐記係黃定藍？

藍 無記錯係建華集團

噚日想飲杯台式飲品,即刻CHECK 黃店LIST發現賞茶係.即刻狗衝左去飲,然後排隊同等杯野加埋都成半個鐘,好多人買

我想知有冇word檔可以打個名去share係咪 方便啲

push !

咁誇張我又未試過
要繼續大大力懲罰啲黃店
做死佢地

推推推

一齊懲罰佢地！

9.29 10.1

請提供位置

推呀
支持良心商店你我有責

出街食乜諗唔到，不仿係黃店揀一間
既方便，又快捷

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家 元氣...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

200萬人得7萬人加左 香港人要堅持 唔好放棄呀DLLM

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

太子地鐵口間東喜茶? 上個月好似見佢地有遮cctv, 求fc

元朗間手cafe去過
係有質素

(今天全世界在所有platform 手動轉，好嗎？)

【預備好，接下來，連續五天抗爭】

9.27 (Fri) 7:30pm
新屋嶺被捕者人權集會
地點: 中環愛丁堡廣場

9.28 (Sat) 7pm
民陣集會
地點: 金鐘添馬公園

9.29 (Sun) 2:30pm
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
銅鑼灣Sogo至金鐘政總

9.30 (Mon) All Day
全港三罷
罷工罷課罷市罷買，全港死城

10.1 (Tue) 2:30pm
民陣遊行
銅鑼灣維園至中環遮打道
or
各區集會

係咪有google form? 我都想知
係個map到search唔到 唔太方便

真係架？有無source？ 果時佢地門口擺咗成箱水 又主動話我地可以用佢廁所

有冇中環？

有間東喜茶係黃...太子嗰間

旺角個間唔似大陸喎

太子站B2出口 狗屋對面間東喜茶

利申：平時有去開魚街嗰頭買嘢見到 行過順手影低

多謝樓主整理 我會幫襯多啲自己友嘅食肆

推 有無多啲屯門既良心食店分享？？？

以前最鐘意食豚王 而家都戒得
荃灣小店 多料到我搵唔到料

觀塘鰹烏冬黃藍都有份既

麵匠風龍 堅好食

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

之前有巴打提過 感謝日諗唔諗得過

龍風真心好食

我都想知，見人話佢黃既原因只係係ig講句擔心香港呀，心情麻麻only，代表唔到乜

呢堆藍店應該唔洗FC啦掛

灣仔肥仔記
$32咋屌，有菜有野飲，大食絲表示飽到想嘔
仲要勁多牛腩，有牛根仲要d肉都帶軟根（唔識形容，總之好似牛展咁，正到
美中不足係個湯麻麻地好飲，但向灣仔$32你仲想點

佢竟然係藍
我記得好似係後生開嫁喎
利申唔覺得好食

灣仔 $32 仲要量多好味 真係奇蹟

抵到爛

金馬倫道 潮丸
食牛腩麵 612有罷工

將軍澳有無黃店推介？住係popcorn 附近🙏

Strong post leave name

呢d真係要大大力懲罰
開番未？我呢兩日就要去呀！！！

置樂利寶好多都黃 有間小食鋪又好食又黃

我比喻

我都覺得唔似

依家市況有幾淡人人都知,
良心小店支持抗爭, 但係我地就剩係識搞罷買
點解我地唔可以搞一個爆買日, 用實際行動支持佢地生意呢

爆買日呢個concept, 主要目的係要喺定一日去幫襯指定幾間店鋪, 目的係要佢地有一日爆爆爆爆爆大數
能夠比平日嘅營業額多好多倍

同一日18 區區都可以各自支持本區小店, 絲巴們要喺TG該區公海搞投票,
List out 良心小店, 4 揀 1 or 5 揀1 , 總之要一定要集中消費力爆買一間
選好咗日子同小店後, 要預早通知該小店負責人, 佢地可以為爆買日備貨同安排人手
如果爆買日當日, first choice 比我地買到清哂貨可以提早閂門, 可以去爆買second choice小店

林鄭同班高官成日話我地搞死經濟, 我地就一於自己經濟自己搞好
等啲藍絲老細眼紅良心小店之後日日爆數~

八鯨

銅鑼灣有冇早餐介紹

IG:standwithhkfood

點解黃店可以咁高質

不嬲我都鼓勵小店
依家大集團壟斷嚴重
之前開過po叫大家食多啲小店
結果又俾人屌
如果間食肆有幾間分店，我會轉幫襯其他小店

長期戰

有食開

蘿蔔糕

真係好正 快啲狗衝去食

未出糧 要食住加藤屋先

哈哈 頂多幾日

A1 係唔係美心?

唔係 A1係日資日本人老細

手足記得入去藍店先之後講句
原來係藍店黎, 之後先出門~

要俾班無良心既人知， 佢地係無左一單上門既生意~

自從有呢個list之後 我返個間鋪頭就算喺閒日都冇停過手

原來喜記避風塘炒辣蟹=喜記蟹將軍

哈哈個list係人地整 我都係跟住食咋

唔好睇小個人的影響力，當每人都堅守抵制，冷血藍鋪好快執清光，光復香港絕對有可能。

文記藍定黃日撚日都排隊

想問馬家莊
合益泰
德記潮州菜館
搞咩？

i love accro

呢間係幸福商場地下，運動啱啱開始個時已經係手足，仲話會將10月2嘅收益扣除成本捐星火，希望附近嘅手足多啲幫襯，好難得係領展商場搵到小店

清玉老闆係藍店 尋日先話我地係暴徒

正 好難得有餃子店唔係藍 仲要肯捐埋錢

報map

唔識分 之前有人話藍 後咪又話澄清咗 同問

我多數都係朝早去買早餐，我諗係賣魚蛋燒賣為主，不過係同路人就會支持

轉頭lunch 就去試

唔知有冇人提 觀塘果張好似藍黃都有鏗烏冬?

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

九龍灣 一生懸麵 一碗拉麵$6x 右好食

元祖連登黃藍地圖升級番黎啦

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

我講緊樓豬講果幾間呀 咪撚玩啦清

好多黃絲店都好好食
有良心d野食有保証👍🏻👍🏻👍🏻

呢間黃店 灣仔ive對面
值得幫襯

好似叫威記美食

想問下牛氣同品越係咪藍

黃店被停牌
復市後要繼續支持

Tommy Hilfiger 好似仲係余文樂做代言人？

求黃店麻辣火鍋推介

Thx

又平又大份又好食真係痴撚線

果然大部分黃店都係有心做又好食

唔似得黑心藍店用最垃圾料收最貴既價錢

多到咁想飽死人咩
一齊去食到佢蝕錢

想補充多啲
自己做foodie成日試新餐廳
呢間係近幾個月最滿意
雖然廚房忙到踢晒腳
但依然冇hea煮
用料一樣靚
個米粉新竹米粉嚟㗎
比出面好食得多
啲新鮮菇俾得好重手

牛扒多到傻
又腍又冇鬆肉粉味
唔落汁都好食
咁嘅價錢出面得千年喪屍肉咋

有咩餐廳咁有良心？
我諗唔到有幾多間

小妹又黎龍門喇 蕃茄牛通都幾好食